消息：增8宗確診 1被捕男子初確15名狗員須檢測

消息：增8宗確診 1被捕男子初確15名警員須檢測

消息指，本港新增8宗新型冠狀病毒確診個案。另外，警方前晚在鯉魚門三家村遊樂場，處理一宗非法集結案期間，一名26歲非華裔被捕男子報稱不適，由現場送往聯合醫院，檢測後證實對新型冠狀病毒呈初步陽性。其餘16人、包括8名非華裔男子則被帶回觀塘警署進一步調查。

警方表示接到醫院通知後，已經安排其餘的被捕人士，在完成初步調查後保釋候查，強調他們在進入觀塘警署前都通過體溫檢測，逗留期間沒有人報稱不適。與初步確診男子可能有緊密接觸的15名警務人員會接受病毒檢測，警方亦已經派員清潔及消毒觀塘警署及警車等相關地方。

原文網址：

狗員

以為 「增8宗被捕」